各位見到打手扮中立叫人返高登既，唔好理block柒左佢！

冇人理=冇人推post=自然會收鳩皮

已block打手，推

推推推

高登打手都有人做 都唔知係咪short撚左

見一個block 一個

推

呢啲post最好連埋出post條撚屌拉哂入黑洞，永不超生